警世：唔好再沉迷某d成功位！改善！改善！

睇到好多手足都話各區開花係春袋！咁好危險！！

大家唔好沉醉一種模式玩到老

每次狗都會進步

我地唔可以下次同今次同樣佈局

咁狗就好易咬人

就算再各區開花，都要變陣

唔好等人破左法先度下一個方法

錯要改善

對要做得更好

不停變化

Be Water

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post